認清對手啦

和理非又想搵人幫你做勇武
又唔做多啲野
21：00教埋你點做